dennis wong做auditor一問

如題 有冇巴絲打係呢間做過auditor
知唔知呢間嘢情況係點

local firm ？

做local firm 就不如做aco更好

咩叫aco?